孫興慜：C朗可甩我十條街

好謙虛

假到死 明明已經超越左c7

长辈们一般会教导刚出社会的年轻人，要想成事，先学会做人。东亚文化背景下成长起来的孙兴慜深谙这一点。“我当然想进更多的球，但更多的时候我只需要传球给我出色的队友就好，比如哈里凯恩，我很随意的一脚传球，凯恩就能抓住机会把球送入网窝。”